一齊傾下想要點樣既另一半

對我溫柔
對我上心
願意花時間同我相處
大家講野唔洗就住就住

我覺得細心既男仔好吸引
例如講過鐘意食啲乜/顏色/生活習慣等
下次傾計時
個男仔可以提返起會即刻加分

我諗當對方記得自己既野時
好多女仔都會好心動

肯含我條J嘅男朋友

唔係藍絲就得了

要有智慧

全部做齊

但有時會消失搵唔到

有錢、做我奴隸

理想同現實都係唔相符的

180 30 50k
否則免談

自信
細心體貼
笑起黎好有少年感會超級加分

價值觀相近
讓煮嘢食加分

性格排第一
一定要黃
會主動學新野
唔會亂講人是非
個人開放包容
肯幫人
(咁多年人識得1個女仔接近我擇偶條件)

樣貌身材真心其次(但唔好大山肥婆咁)
有我當bonus

真誠
互相信任

講野唔洗就住就住 你中意人講野直？
如果佢有咩想知就問你 你會唔會覺得煩

點解唔一齊？

所謂嘅温柔 體貼 專一 都係廢話 乜年代啦仲同你講心咩
最後咪又係揀個最有錢嘅愛情就係咁兒嬉

識唔等於溝到

搵個普通女仔肯一齊捱就夠
我知我窮我無用

建議打埋你地幾多歲同性別

32男

專一 錫我 對我好就夠
性格同樣正常 最好有共同喜好

有基本專重
會主動溝通

專一 唔肥唔矮唔煙唔酒唔叫雞 政治立場係黃 警察懲教狗898

鐘意笑 笑到對眼瞇晒
有時會陪我on9 但都要有正經一面
做人處事唔好太on9 要識人情世故
重視我 愛我 專一
要有自己思想 唔好隨波逐流

類似貝遊日本個youtuber咁舒服嘅女仔

做到哂又點？咪又係俾人玩

係咪男人都鍾意有段時間自己喱埋

其實男女都有時會想自己靜下
但女人個時間可能比較短

樣同身材真係唔太care，放係後面
性格同態度先係第一，唔係點同佢相處

係香港一般樣的女仔都起碼有3-5人追緊

上進心

岩，有時仲難追過啲所謂既女神

有feel + 個人唔太自私仆街就得
（通常對可愛ge女仔有feel）

專一

溫柔成熟穩重有目標唔食煙
同可以接受我定期需要一個人獨處時間（而又記得叫番我出嚟）

唔係狗

專一 願意對我誠實坦白

崛北真希樣嘅另一半

專一
外型啱心水
對我好

善良正義
有穩定職業

要有勇氣

要永不滅

咁你做硬老姑婆，全部都不切實際

識貨

識啲嘢喎ching

屌喇星我想另一半可以幫我趕走啲簷蛇

黃，識煮飯，矮過160
樣同身材冇所謂，但唔好catgirl咁
唔太內向，識搵話題
最重要係接受到我d缺點

好撚窮

深黃 一定要理念相同先溝通到
鐘意動物 有愛心嘅人唔會差得去邊
大膽 因為我好細膽成日比人蝦唔夠膽出聲 呢點我要改
夠大食 可以陪我周圍去食野 同埋唔鐘意太瘦嘅仔 有啲肉攬下先正
我有好多缺點 但希望佢會同我一齊去檢討 而唔係一黎就嫌棄我

價值觀差唔多最好

有d肉正

識野

但如果條仔都好多缺點呢？
你會接受佢?

即係警察

班死臭雞又夠鐘開po

通常講呢啲都係會揾食煙嘅fuckboy

我都覺得煮野食係加分point
大家一齊買餸 係廚房煮飯仔
諗到個畫面都覺得好幸福
試想像下結婚後日日食外賣

唔洗就住就住既意思係大家相處輕鬆啲
可能互相包容同接受
唔洗每句野講之前
都要膽戰心驚咁諗下講唔講得

唔矮過158
瘦
個樣正正常常

好多人都想錢同愛情兼得
邊個唔想自己男朋友係韓國靚仔暖男
反之男人一樣啦
邊個唔想自己女朋友係波大靚女又溫柔言聽計從既日本妹

長期得一個人主動溝通
個關係會變得唔對等
會變到佢覺得煩 你又覺得攰
愛情真係要雙方維繫

好同意最後一點
人最緊要諗清楚自己想做咩同要做咩
否則只係拖累緊身邊另一邊

其實我又唔覺身邊啲女仔好多人追
返工個邊有男有女 唔同department
但從來冇出現過一對情侶

係咪因為男仔留意到既女仔得幾個
普通女仔冇人留意
想追女既男仔有幾10個
錯覺地覺得啲女好多人追

咁應該揀咩
有時都諗係咪too young too naive

你有咩缺點？
有冇諗過去改善

其實價值觀個範疇好大
我都曾經以為自己同對方好岩
但原來人會變

專一 擇善固執 明辨是非 一定要黃 有智慧 份人隨和
大專以上
白領
20k以上
最好高肥

好難遇到
係咪太多要求

利申自己：master 50k 擇善固執 好好學

不過真係好鐘意嘅時候 咩條件都係假

唔好唔得夾硬拗到得
有求知慾 想知嘅嘢會主動去了解唔係得個講字
唔會三唔識七就亂講人壞話隨便定義人
鍾意睇書
尊重伴侶意見
唔係盲目寵另一半
男朋友做到曬重有好多其他優點

中肯

我曾經有個ex 好聽朋友話 朋友講乜佢就做乜 仲要成日講到冇得揀咁 有啲野明明係錯嘅 就因為班朋友有做所以佢都做
呢啲人真係好難頂 連自己諗法同原則都冇

同你諗法一樣😂
想要一個同自己有心靈上既連結
大家願意分享及交洗

善良正義嘅警察？
施sir定徐步高？

最尾好岩
因為你鐘意係佢個人 唔係條件

好羨慕你有個咁夾又咁多優點既另一半
我覺得主動去做啲野愛對方
而唔係做完後覺得件事好辛苦都好重要

會話
「我同朋友講佢地都同意」
「佢地唔會駁嘴」
緊係啦
佢地對於我同你既關係0成本架喎
食花生姐

最基本3樣野
會含, 任屌, 識煮飯

我諗以上條件已經MATCH到80%以上男性

但真係好難
好多時你以為大家價值觀岩
但原來唔係

例如我以為我煮飯俾佢
佢幫我洗食完既幾隻碗
呢個係互相愛對方所以自發去做既表現
但原來佢係覺得洗幾隻碗佔左佢時間好辛苦 每次洗完內心都會不滿

希望另一半都中意聽english pop songs

真心愛我就夠

咁耐以黎淨係撞過唯一一個中到啪啪聲既

可惜已經有另一半

可能唔同圏子

肯同我過平淡生活既女朋友，要唔煙唔酒

鐘意我就得

My friend Jason will be going to a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style.

你地係要揾你自己鍾意既人對你好
唔係乜男人都可以

呢句野真係害死唔少純情小毒撚

價值觀相近(黃) 健談 錫我
專一 有上進心 脾氣好 有主見
願意溝通(特別係有拗既時候) 肯幫人
可以共患難之餘 仲可以共富貴
唔係陪你捱過咗 就一腳踢開對方
試過幾個都係咁

170up 相同身形一般就OK

傾到計 溝通到最緊要 戀愛談返嚟

善解人意
有耐性
有同理心
無限量支持自己
黃

戴兩扣bra帶嘅女仔

理想歸理想，現實歸現實。
有時任佢再有條件，
可能就係差一個感覺。

識避忌，唔好成日同異性日日傾whatsapp，其實男仔都要有安全感

願意接受我就夠

靚女 高 長髮
溫柔體貼細心善良有道德底線社交圈子健康少損友
Bonus 識古典音樂

我就唔信香港有呢咁嘅女仔

最尾嗰句

你識唔到姐

點解你會覺得乜男人都可以
你係咪乜女都啱

毒撚以為對人好，人地就會鐘意對方
結果咪食晒屎

男人客觀條件擺係度，唔得就係唔得

呢個基本常識 唔通catgirl對你好你又受啊？

你自己講專一又對你好
大把毒撚都可以做到

都係慕強擇偶

想要相處落舒服既
我唔知係咪驚男人，一單獨相處就好唔自在

外型啱心水當睇唔到？

標準連登仔條件

夾硬拗真係好難頂

細心體貼 識大體
可能見太多任性小妹妹
不過自己又唔係180 30 50k 有人睇得上我其實都已經好開心

傾完就有?

btw我完全符合晒你所有嘅條件
我哋會唔會就係天生一對

有樓 月入50k

做極品港女條仔
難為善良正義的男人

獨立, 唔好咁多廢話, 其他都係感覺就可以

同我一齊嘅原因係因為俾我的內外，性格同特質吸引而唔係外在條件，咁樣應該無咁易帽同埋做到我嘅soulmate，夾真係好緊要，我同一個女仔夾唔夾講兩句就feel到，身體好誠實如果唔夾我會做唔到最真嘅自己
靚女短髮，好鍾意女仔戴頭箍
唔高唔矮
把聲好聽，白，手指靚
慢熱，唔會周圍r fd r水吹
但對熟住嘅fd同我就會好多嘢講
平凡就好唔洗好有內涵
少少腹黑，少少撒嬌，少少幽默
對我同自己鍾意嘅嘢會好上心，就算幫唔到我手都會喺隔離陪住我
鍾意日本唔迷泡

就好似加藤惠咁

愈大愈發現每個以前閒聊諗嘅條件
根本未必真係會促成中意嘅感覺
每嘗試同一個人發展先知
中意唔全然係條件觸發嘅事件
（利申全部唔關外表/有冇錢事）
最後唔知自己想點 又唔敢貿然開始 依家隨緣了

好簡單正正常常就夠
最好就單純啲，鍾意笑，夠體貼

利申：a0

人地咪加咗外型啱心水
仲想點

專一 友善 有愛心個d話變就變

樣唔係咁重要
因為我都唔可以格價

但要溝通able
一齊陪做on9事

黃就更好

竟然有人鍾意慢熱既女仔
我仲諗住改 唔外向唔r水吹好難係公司生存

我意思係假設有個男仔鍾意你，就算一齊未都好
如果你太social公共暖爐咁
會令個男仔無安全感

個個男人都中意日本妹咩

黃就得
男人都得

女仔矮都中意？

其實多唔多男人介意女仔矮？如果個男仔本身都高？